(巴絲打請入)疑似爆肺, 好痛, 點算好?

我索鼻索咗好耐, 初頭應該係妥瑞症返發
但近一個月, 好似唞唔到氣咁, 要係咁狂索(索到有聲)先至稍為停一陣
呢個星期仲要索鼻嗰時右邊背脊痛+右心口痛+右膊頭痛, 轉身/ 瞓低/ 打乞次都痛

我以為係扭傷, 但今日突然諗到會唔會係爆肺
求問, 會唔會係爆肺, 要睇咩專科醫生, 仲有可唔可以唔打針/手術?
事關我怕痛, 加上公司趕緊貨, 好難唞7-9日

老母同我book咗星期六耳鼻喉專科, 同佢講個肺係咪都OK 定係唔理佢, 星期六睇其他?

Sor for 1999
求各位巴絲打解答

睇急症啦屌

爆肺我諗你1個禮拜已經死左
好大機會係胸口肌肉拉傷

為公司捐軀

應該係睇呼吸系統科

奴隸

爆肺唔一定會死架巴打
利伸：爆過兩次

btw 回樓主可以睇急症

聽落好似爆肺
巴打有冇呼吸愈來愈短/短左
有唔洗諗 直去急症啦屌
拖得太嚴重有機會要切左一邊佢最嚴重

利申 當年就係以為打波拉傷忍撚左3年

睇急症 同姑娘講你懷疑爆肺
你再拖就唔止要抖七八日，命都無

利申 爆過肺

爆肺可以3年唔理都無事?

急症啦on9
爆肺拖得耐會死人
你講果個症狀都似係
利申 : 爆過

咪鳩, 隱隱疼就去急症照

本身唔想講 驚點錯人
爆肺可以自己收復既
一般好彩既話小型爆肺係可以自己收復
但係你唔知佢會唔會惡化 惡化左就大撚鑊
而我當年係爆到入邊流曬血都自己好得番我諗就睇體質
但係因為拖太耐所以後黎要切左少少左肺

On9重上o黎問

入醫院咪諗啦，可大可小呀

有冇插喉做手術?係咪好痛?

去私家照左X光先啦，係爆先去急症室。
利申 爆左成個星期先入院。

直情係吸得好微弱, 要大力索

你3年都好勁吓

胸肺科? 耳鼻喉係咪冇用?

根據個人經驗
輕微既你同意之後會即場係急症室做插喉
麻醉完就黎料，feel到痛就同醫生講
好快做完之後等上房
btw 巴打去急症未

係咪好似有野頂住吸唔到氣咁

驚既睇急症，先唔講連登啲人專唔專業，大佬啊隔住個mon幫你睇實斷到症啦

利申：爆過6次

未, 仲喺office 做奴隸
btw 我係絲打

係

爆個一次小型, 第一晚一訓低係好痛, 痛到訓唔到, 個肺有卜, 卜, 卜漏氣感覺
第2日睇急症x ray 見到縮左3cm到, 醫生話好輕微, 休息幾日冇入院就好返

如果訓低有卜, 卜, 卜漏氣感覺, 都幾肯定爆左

我明
我都係問吓啫, 做決定嗰個係我嚟
只不過唔想睇錯科, 嘥時間嘥錢啫

吸大淡氣，hold 住，二邊有無唔平衡？

咁都似係

放心，斷症方法一定係照x ray，得x ray可以睇到，樓上講既症狀都只係可能，爆得輕微可以唔會有太多症狀

急症唔知要排幾耐呢

我都好擔心

有病根本唔洗諗睇乜專科

睇左普通科診所先，有需要會轉介你去醫院照X光

你做得office工應該有公司保險架照claim返

爆肺可以好快，大前提係你血含氧嗰個reading要低過正常

ps如果第一次爆而且唔嚴重既醫生儘量唔會開刀的，真係要開刀都幾大件事

利申爆過兩次

爆肺係唔可以深呼吸到 一吸大氣就勁痛 好似有野扯住同有針吉胸口咁

我之前幾年都有 近兩年做多左運動無事

睇醫生啦仲問
好撚憎見到呢啲post，睇完醫生咪知咩事囉

勁

其實，你去睇醫生，之後應該會轉介去照X Ray，如果堅係爆肺，急症嚟，去急症室。

利申：爆過三次，住咗兩個月半

借朋友account覆樓主

你烏低小小個人向前, 如果覺得心口好似有D水流咁既感覺, 多數係爆左

想快既直接去睇私家, 叫佢寫信轉介你去急症室
入到去應該唔使點等就會比人推你去照X-RAY, 因為爆肺可大可小
如果照到既就睇爆左幾多%, 小既可以唔使做手術
多既就要開刀, 補/切左小小個肺, 不過而加醫學發達, 做微創傷口好細
訓1個星期醫院左右就OK

利申睇私家+有保險CLAIM晒全數

好快, 15min內睇到
利申: 爆過, 入急症睇

好似血含氧量低過正常水平都會好快 上次肺炎睇急症佢睇完血含氧量同血糖之後直接推咗張輪椅過嚟

基本上你去到同佢講就入得

直接去急症講懷疑爆肺 佢會好快幫你睇
錯日

未打完
曾經都試過好似係咁 拖左幾日頂唔順去睇 好彩係肋骨發炎

爆肺成因係咩

個肺有d液體包住，d液體少咗有個窿就係

我都爆過幾次，去黃大仙個蔡堅睇（佢好似係有料嘢嚟），佢會即刻寫張嘢叫我去照肺。小爆肺唔會死，佢會自己好返，大件事先有機做手術。當初我發現係攤喺度突然心口勁痛，之後幾日keep住一唞氣就有痛，最後肺都冇去照就好返了

睇急症啦
縮得太多要插喉抽血水
利申：爆過兩次，刮埋肺

咁奴，做晒啲野先啦

深呼吸hold住痛就去好睇啦
我上次爆,個醫生比我揀插針定插喉
我問插喉有冇痲醉,佢話冇

最後揀插針,就咁插落去
頭2針都好好地,第3針搵個見習黎插就出事,插錯位,搞到我食多左一針

之後訓4日醫院就出左院,拎左3年輕工紙,差唔多乜野重野都唔駛我做

on9 爆肺唔會自己好 會死 快d去睇急症
利申爆過

一定要睇急症 佢會即刻幫你插管急救，要快，如果拖耐左有機會有生命危險
利申：過來人

依家去睇私家
多謝關心

傷風感冒就去睇急症 肺都爆埋就去睇私家

樓主係咪高瘦 btw 咁辛苦去睇急症啦

冇啦啦其實點會爆

睇醫生啦ON_9重上來問
因為公司趕貨就唔可以休息
你死左公司係咪會賠番一千幾百萬比你家人做安家費?

好多case 都係無啦啦爆

係咪爆肺基本上入去一照x光就知 唔好拖
利申 爆過三次 第一次成個左肺冧咗
插喉又唔係話好痛既 定係可能我承受能力高

爆完一次肺之後 依家成日都無啦啦個鼻 鼻塞咁撚樣索 但又無痛咩都無 有無巴絲都係咁

我都爆過5次但都係插得一次喉

屌你直接同個醫生講抖氣心口好痛，叫佢俾你照肺，照完醫生同你睇左你真係爆就直接打999叫白車啦。
屌你老母寧願上網問都唔直接死去睇醫生。

身體出問題仲可以掛住公事

叻仔

下次炒車係咪都要上嚟問左先？

[quote]我索鼻索咗好耐, 初頭應該係妥瑞症返發
但近一個月, 好似唞唔到氣咁, 要係咁狂索(索到有聲)先至稍為停一陣
呢個星期仲要索鼻嗰時右邊背脊痛+右心口痛+右膊頭痛, 轉身/ 瞓低/ 打乞次都痛

我以為係扭傷, 但今日突然諗到會唔會係爆肺
求問, 會唔會係爆肺, 要睇咩專科醫生, 仲有可唔可以唔打針/手術?
事關我怕痛, 加上公司趕緊貨, 好難唞7-9日

老母同我book咗星期六耳鼻喉專科, 同佢講個肺係咪都OK 定係唔理佢, 星期六睇其他?

Sor for 1999
求各位巴絲打解答 [/quote］

睇你有referred pain 上背脊同頸部，嗰個位係肺既referred pain site，樓主都係速速睇急症啦，d symptoms 好有可能係pneumothorax

睇醫生啦

有鼻塞

好大機會係
快手唔好拖 會死人架

疑似爆肺去急症照張x光望望啦.

都要排架啦...